某些所謂勇武小隊退出革命，實屬好事

請大家自我思考一下
參與今次革命的目的
係為咗享受民眾的熱烈歡呼，列隊歡迎
定係為咗光復香港，時代革命
如果係為咗光環
係為咗受萬人景仰
唔係為咗革命成功
極度歡迎各大小隊退出

就算本民前，仆街如熱狗，垃圾如飯民
亦唔會因為被誤會為鬼而發出聲明退出
咁發出退出聲明的目的何在？
意圖攪散場革命吧

被人誤會做鬼
但為何不去檢討被人誤會的原因
反而去怪責誤會責罵為鬼之人
目的只有兩個字
光環

裝修都要睇時機timing
眾所周知
警犬已經進化不停濫捕
在大型和理非遊行活動中
明目張膽的進行裝修工程
當警犬發癲咬人時又第一個走人
美其名叫和理非掩護
實則利用和理非做代罪羔羊
結果就發生數百名和理非被濫捕
點解會被人誤會係鬼？
因為就係做咗一啲鬼先會做嘅行為

撚狗同在後排玩雷射筆同電筒時
當警犬發癲咬人
又係第一個閃人
結果又令到前排手足被濫捕
良心過唔過意得去？

要大眾支持認同
必須要對準目標
我認識數隊小隊
自理大一戰之後
已經變成休息撚
點解呢？
因為依家所謂嘅行動
遠離目標偏離源頭
暫時只能靜待時機

出得嚟行
預咗四十八
甚至坐十年八年
但決不會因為裝修，和你shop而衰
直接地講如果冇錢要去打劫
只會打劫銀行而不會去打劫阿婆
就算衰咗
都可以堂堂正正咁話去打西環而衰
唔會因為裝修360匯豐而衰

源頭就係港共政府
源頭就係支那共狗

大家幾時先有勇氣對準源頭？
成日話去西環，去金鐘送頭
但和平遊行送左幾多個頭？
和你shop又送左幾個多頭？
裝修，撚狗又送咗幾多頭？
成日話重兵，送頭
香港依家有邊區唔係重兵？
一日冇勇氣對準目標
一日都好難成功
記住
我哋係攪革命
唔係永續社運

歡迎負評

另外奉勸和理非

捉鬼根本無用
捉錯手足->我地手足GG
捉到黑警->黑警又唔會有事
除非你當場打死隻鬼/打到佢殘廢
唔係根本無用

難聽過粗口喎屌你

屌你老母唔捉鬼好撚難咩

屌佢老母講撚到做前線係應份

盲目捉鬼只會搞散場運動
做嘅人無論係手足定狗都好
只要佢真係對準藍/紅店就唔應該捉鬼